Компиляция приложения и запуск в контейнере Docker будут происходить на сервере с именем "server". 
В плейбуке используется директория "/opt/my-app"  для хранения исходного кода приложения, а директория "/var/app/my-app"  
для хранения файлов контейнера. Контейнер будет запущен на порту 8080, а переменная среды "JAVA_OPTS" будет содержать параметр "Dserver.port={{ app_port }}" для использования порта, указанного в переменной "app_port".
